有冇人講嘢好鍾意用屌字代替動詞

例如：
食個飯 —> 屌個飯
追巴士 —> 屌巴士
計條數 —> 屌條數

廣東話嘅屌字同撚字 真係好好用

淨係會講個飯好好屌（好好食）

屌巴士，屌死氣喉咩
By the way頂唔著會講屌唔著

屌巴士真係未撚聽真香港人講過喎

入去巴膠post睇下

最近我興講
屌唔住->頂唔住

好撚mk喎

扮撚晒野咁

屌個Post先

探老母 ->

摸動物
影妹妹
食三文魚

Literally屌巴士

好撚on9

屌譚

養狗仔
X狗仔

聽到男仔咁講會想兜嘢刮佢兩巴
唔撚識字咁

我淨係會好似下面噉
喂你今年買唔買新iPhone-->喂你今年屌唔屌新iPhone

問候你老母❌
屌你老母⭕️
原來係咁嚟嘅

想識樓主 >

屌屌樓主

THIS

第一個有冇暴龍哥份

唔理你 = 唔屌你
抵買 / 有著數 = 抵屌

得mk仔先咁講野